好想聯署叫潘老母收聲

真係好撚煩 日日出黎博見報

佢仲未搞清楚7婆只係擺設

要搵都搵駱惠寧啦

教個弱智雜交女
講到你完全冇責任咁

屌你老母臭閪！！！！
人家已經哭到肝腸短斷，你條冚家鏟仲冷嘲熱諷

<寸斷>

人地都算係受害者 ...何必咁mean呢

收咩聲
諗下點利用好過啦
終日係到批鬥冇咩意思
敵人只有１個

睇777回應佢，777對佢鬧又唔得，拉又唔得，不知幾爽

想做愛 想屌

咪係，最好日日keep住鬧
我地就食花生/揾位再入

生多個囡出嚟

你都on9 日日屌777都幾過癮

叫佳仔母女丼算啦

睇潘太屌建制，何樂而不為

佢出黎都係假惺惺
八婆